喂，唔係有500個藍屍醫生簽名撐警，而家去撚晒邊呀

快d去武漢同香港公家醫院幫手啦，國家而家有任務比你呀

最好要佢地去個啲病房serve班支那人啦屌

搵唔搵得返個name list，鞭撚死班冚家剷

藍屍醫生list上線啦！！！

有圖！

Push la diu

Push

貢獻祖國

唔送!

推撚爆佢地間診所

希望圖中有名既醫護愛港唔係得個講字，能以行動證明

膠鐵飛我送又點話

鞭

lm

洗頭艇夾晒佢地返去幫手

甴近平

can check in wolipay app

我送膠鐵飛比500個藍屍醫生上武漢報答支那

相信國家相信黨

屌 依堆快啲去武漢救國啦

分分鐘佢地籤都唔洗抽

柯文哲笑了

同支那人同藍屍宣傳

此為愛國藍屍醫生

記得去搵依啲醫生睇

藍屍醫生要人

愛國醫生list

推，快啲上去，咁愛國，唔好戴口罩做暴徒

國家需要你哋。

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

志願愛國醫生500人名單
包機送佢哋上去

係呀，邊個戴口罩邊個就係仆街

回力鏢

4個月就中返自己，快、狠、準

返來囉

林順潮 應該谷到仆街

21號撐完支共 第二日就受到鐵拳制裁

有500人籤都唔洗抽

扮架咋

全部都係dirty

查冊搵診所地址啦

推

go啦個500個 去啦？去啦嘛

黃文琪
油尖旺老牌耳鼻喉科醫生
高度推介比武漢同胞

呢個回力鏢中到應一應

推啦

國家有難啦

有500醫生撐

聽聞佢好出名，sars 佢有份幫手
利申: 求fc

人怕出名豬怕肥

請獻出你的生命

快D起程啦，單程飛我即比

500名愛國藍醫生準備上前線去武漢救人
希望中國盡快回歸正軌

推到班仆街為國捐軀

post曬上內地網 話佢地係全力支持國內同胞既
會用盡全力幫助有需要既病患

港人港地仲唔叫你啲中國內胞去睇500個愛國醫生？

1.Nancy Leung 梁慧儀醫生
2.吳少君醫生
3.黃樹德醫生
4.韋玉珍醫生
5.陳明志醫生
6.蘇志朗醫生
7.徐凱醫生
8.佘達明醫生
9.陳真光醫生
10.何汝祥醫生
11.湯偉聰醫生
12.區鑑東醫生
13.宋大偉醫生
14.陳绮齡醫生
15.陳志健醫生
16.郭勇醫生
17.楊志遠醫生
18.鍾逸基醫生
19.陳德仁醫生
20.楊子健醫生
21.梁浩照醫生
22.黃文琪醫生
23.袁德浩醫生
24.梁子正醫生
25.朱業新醫生
26.梁漢邦醫生
27.曾文和醫生
28.鄭君成醫生
29.彭志剛醫生
30.黃景熹醫生
31.黃國鍵醫生
32.冼國亮醫生
33.何錦倫醫生
34.朱穎暉醫生
35.顏思遠醫生
36.李國彪醫生
37.翁振東醫生
38.冼杰文醫生
39.張偉政醫生
40.李衛全醫生
41.梁子昂醫生
42.黃煜醫生
43.盧志榮醫生
44.馬國輝醫生
45.麥健安醫生
46.劉楚釗醫生
47.賀澤烽醫生
48.劉衛虹醫生
49.郭天福醫生
50.李樹堅醫生
51.侯港龍醫生
52.黃漢文醫生
53.周樹立醫生
54.呂樹相醫生
55.盧時楨醫生
56.鄧堯天醫生
57.譚國權醫生
58.羅黃韻菁醫生
59.張富強醫生
60.馮樹仁醫生
61.王德明醫生
62.司徒敬豪醫生
63. 胡澤燊醫生
64. 何思遠醫生
65. 梁結雄醫生
66. 陳自強醫生
67. 陳秉剛醫生
68. 黃惠康醫生（Bruce)
69. 王予婷醫生
70. 陳介宗醫生
71. 周國安醫生
72. 黎少明醫生
73. 黃秀花醫生
74. 張漢明醫生
75. 何兆輝醫生
76. 沈印華醫生
77. 陳敬志醫生
78. 郭蘭醫生
79. 陳潔霜醫生
80. 朱獻倫醫生
81. 陳念德醫生
82. 潘逸陛醫生
83. 蔡麗強醫生
84. 梁志豪醫生
85. 曾雁醫生
86. 陳正寧醫生
87. 盧景勳醫生
88. 顔文煌医生
89. 呂智麗醫生
90. 陳維剛醫生
91. 陳本堅醫生
92. 潘智文醫生
93. 黃惠康醫生
94. 周李舒雅醫生
95. 黎炳民醫生
96. 談秉正醫生
97. 莊文煜医生
98. 李天澤醫生
99. 林澎醫生
100. 陳正寧醫生
101.衛向安醫生
102. 周笑平醫生
103. 衛向華醫生
104. 周伯展醫生
105. 王敏菁醫生
106. 廖鋭佳醫生
107. 方兆寅醫生
108 王志中醫生
109. 蔡德佳醫生
110. 徐成之醫生
111. 梁頌璋醫生
112. 譚穎碧醫生
113. 唐繼昇醫生
114.陳禮樂醫生
115. 黃子群醫生
116. 陳志強醫生
117. 林冠民醫生
118. 林漢民醫生
119. 梁道偉醫生
120. 郭建文醫生
121. 鄒昆龍醫生
122. 陳麗華醫生
123. 沈仲明醫生
124 李倩琦醫生
125. 温郁培醫生
126. 周俊恆醫生
127. 莊厚明醫生
128. Dr Dominic Kam
129. Dr YS Lo
130. 王友德醫生
131. 余則文醫生
132. 李章祺醫生
133. 楊鳳儀醫生
134. 謝初發醫生
135. 趙淑義醫生
136. 關永光醫生
137. 譚德𧙗醫生
138. 關炘榮醫生
139. 鄭路醫生
140. 何存廣醫生
141. 曹敏兒醫生
142. 吳國夫醫生
143. 鄭漢均醫生
144. 林順潮醫生
145. 陳鼎鼐醫生
146. 楊日明醫生
147. 李永康醫生
148. 袁尚清醫生
149. 劉凱珊醫生
150. 王逸軒醫生
151. 謝道欣醫生
152. 程展鵬醫生

151. 謝道欣醫生
152. 程展鵬醫生
153. 陳頌恩醫生
154. 鄭柏文醫生
155. 何啟傑醫生
156. 易惠芳醫生
157. 梁榮隆醫生
158. 許德榮醫生
159. 沈偉翹醫生
160. 吳彤醫生
161. 胡啟華醫生
162. 陳偉民醫生
163. 顧國偉醫生
164. 吳鋈漢醫生
165. 吳永浩醫生
166. 楊德怡醫生
167. 陳淑燕醫生
168. 岑健醫生
169. 邱祖麟醫生
170. 曹吳美齡醫生
171. 曹延洲醫生
172. 羅吳美英醫生
173. 曹小玲醫生
174. 梁顯信醫生
175. 黃國豪醫生
176. 吳港生醫生
177. 鄒敏茵醫生
178. 鍾思源醫生
179. 楊樂賢醫生
180. 史泰祖醫生
181. 李家裘醫生
182. 黃敬恩醫生
183. 譚卓賢醫生
184. 劉潔如醫生
185. 鍾景熹醫生
186. 陳少瑜醫生
187. 陳瑞鑫醫生
188. 英浩雲醫生
189. 陳文岩醫生
190.黃以謙醫生
191. 呂尚勤醫生
192. 伍華山醫生
193. 張明智醫生
194. 陳權鼎醫生
195. 黃文遜醫生
196. 彭樹森醫生
197. 鍾子超醫生
198. 吳奎醫生
199. 張光宇醫生
200. 殷榮華醫生

1

2

#3
唔好再望我個名呀
• 4h

201. 張敏芳醫生
202 陳漢明醫生
203.方平正醫生
204. 麥衛炳醫生
205. 陳國泰醫生
206. 林美倩醫生
207. 莫錦洪醫生
208. 陳式醫生
209. 鍾承夏醫生
210. 劉志堅醫生
211. 袁泉芳醫生
212. 林衛國醫生
213. 林孝武醫生
214. 黃郁權醫生
215. 潘文基醫生
216. Dr. Goh Tieow Sing
217. 李惠真醫生
218. 周永堅醫生
219. 梁俊彦醫生
220. 何誌健醫生
221. 黃劍明醫生
222. 藍章翔醫生
223. 張文龍醫生
224. 王淑貞醫生
225. 何定國醫生
226. 梁兆珠医生
227. 潘煥輝醫生
228. 梁逢申醫生
229. 李偉醫生
230 .彭波醫生

231. 游漢雄醫生
232. 張怡雲醫生
233. 黃學明醫生
234. 陳達醫生
235. 吳廣鴻醫生
236. 馮啟祥醫生
237. 蔡定國醫生
238. 梁蔭光醫生
239. 周明德醫生
240. 范上達教授
241. 蔡浩强醫生
242. 李祖祺醫生
243. 麥勤興醫生
244. 馮健港醫生
245. 黃胡信醫生
246. 林德深醫生
247. 余丞祖醫生
248. 葉蔭強醫生
249. 陳凱旭醫生
250. 曾秀華女士 (nursing)
251. 周允揚醫生
252. 劉惠玲醫生
253. 蔡智華醫生
254. 葉繼華醫生
255. 余衛祖醫生
256. 林愛蘭 （nursing)
257. 陸建亮醫生
258. 鄧文圻醫生
259. 何世希醫生
260. 繆定逸醫生
261. 劉娟 (護士 )
262. 董文忠醫生
263. 莫鎮安醫生
264. 張寶賢醫生
265. 凌志堅醫生
266. 陳穎宜醫生
267. 林國基醫生
268. 黃聞強醫生
269. 鄭鎮光醫生
270. 王榮祥醫生
271. 區兆基醫生
272. 胡志和醫生
273. 盧國輝醫生
274. 邱振中醫生
375. 游子覺醫生
276. 周志平醫生
277. 郭健華醫生
278. 姚銘廣醫生
279. 梁自基醫生
280. 甘定洸醫生
281. 董秀英醫生
282. 張啟斌醫生
283. 梁詩慧醫生
284. 何國強醫生
285. 林連美醫生
286. 李敏求醫生
287. 李保珊醫生
288. 蔡森洪醫生
289. 麥孟津醫生
290. 莫應雄醫生
291. 鄭鐘平醫生
292. 尹鎮偉醫生
293. 趙鳳琴醫生
294. 黃志堅醫生
295. 黃啟江醫生
296. 謝啟泰醫生
297. 沈茂光醫生
298. 盧婷雅醫生
299. 何鶴輝醫生
300. 王學勤醫生
301. 李兆華醫生
302. 周嘉歡醫生
303. 李志謙醫生
304. 胡正英醫生
305. 李國輝醫生
306. 趙崇均醫生
307. 丘國强醫生
308. 郭子熹醫生
309. 藍明權醫生
310. 關鼎樂醫生
311. 徐東華女士 nursing
312. 葉雄風醫生
313. 吳倩儀醫生
314. 李國棟醫生
315. 朱偉星醫生
316. 陳海聰醫生
317. 郭紹江醫生
318. 陳智榮醫生
319. 楊耀明醫生
320. 梁錫超醫生
321. 陳東飛醫生
322. 袁漢醫生
323. 周明華醫學博士教授
324. 李卓邦醫生
325. 黃天生醫生
326. 何崑崙醫生
327. 吳咏志醫生
328. 周東輝醫生
329. 周淑儀醫生
330. 李惠敏醫生
331. 黎湛堃醫生
332. 龐朝輝醫生
333. 余毓靈醫生
334. 黃麗玉醫生
335. 梁兆寛醫生
336. 林永佳醫生
337. 羅志剛醫生
338. 林淵醫生
339. 鄧曉煒醫生
340. 張東風醫生
341. 李昭紅醫生
342. 葉彩盛醫生
343. 黎秀娟醫生
344. 許慧麗醫生
345. 羅志剛醫生
346. 李佩霞醫生
347. 周美仙醫生
348. 林焯森醫生
349. 謝達成醫生_
350. 胡廣森醫生

351. 陳國超醫生
352. 杜榮基醫生
353. 陳楚英醫生
354. 鄭嘉良醫生
355. 盧龐茂醫生
356. 蘇綠芹醫生
357. 李潔鳳醫生
358. 徐秉銓醫生
359. 袁维昌醫生
360. 袁維康醫生
361.王頌醫生
362. 葛敏芳醫生
363. 董寶然醫生
364. 葉偉權醫生
365. 黃怡凌醫生
366. 黎嘉能教授
367. 蕭麗珊醫生
368. Dr Albert Tsai
369. 梁健英醫生
370. 黃基林醫生
371. 楊俊業醫生
372. 王雙芬醫生
373. 脫安生醫生
374. 邢瑛醫生
375. 梁仲權醫生
376. 章雅琴醫生
377. 温淑琼醫生
378. 盧佩雲醫生
379. 楊柳茵醫生
380. 林子雲醫生
381. 余惠玲醫生
382. 婁培友醫生
383. 關潔華醫生
384. 羅冠球醫生
385. 陳偉勲醫生
386. 陳斐嘉醫生
387. 鄧潔瑩醫生
388. 何國錦醫生
389. 黃詠恩醫生
390. 吳歷山醫生
391. 鄭慈偉醫生
392. Dr Anthony Cheng
393. 蔡靜瑜醫生
394. 劉蒂華醫生
395. 朱曄醫生
396. 伍菁華醫生
397. 張德康醫生
398. 何啟智醫生
399. 楊紫芝教授
400. 楊執庸教授

0

2

#4
唔好再望我個名呀
• 4h

401. 廖德昭醫生
402. 李誠仁醫生
403. 冼禮康醫生
404. 陸加寧醫生
405. 王海懐醫生
406. 黃永添醫生
407. 張國榮醫生
408. 黃耀明醫生
409. 宋藴仙醫生
410. 陳麗紅 (護士)
411. 賈士秋醫生
412. 姜禮彪
413. 周敏姬醫生
414. 吳穎英醫生
415. 梁英傑醫生
416. 衛家聰醫生
417. 朱權國醫生
418. 廖衍福醫生
419. 譚卓明醫生
420. 鄭慶輝醫生
421. 林泰堯醫生
422. 梁日偉醫生
423. 周德豪醫生
424. 李偉聯醫生
425. 潘佩璆醫生
426. 何建勳醫生
427. 何國強醫生
428. 李秀芬醫生
429. 郭煜森醫生
430. 黎淑明醫生
431. 黃衞紅醫生
432. 林娬醫生
433. 陳麗娥 ( 護士）
434. 沈伯松醫生
435. 林潔瑩醫生
436. 潘嘉雯 （護士）
437. 陳寶珍醫生
438. 古學滇醫生
439. 呂潔霞醫生
440. 李深和醫生
441. 林鴻安醫生
442. 范雅賢醫生
443. 范運達醫生
444. 徐志堅醫生
445. 梁德儀醫生
446. 陳克流醫生
447. 陳凱兒醫生
448. 樓依敏醫生
449. 賴秀輝醫生
450. 錢本道醫生
451. 羅恩光醫生
452. 嚴慕間醫生
453. 朱祖仁醫生
454. 吳兌醫生
455. 林曼娟醫生
456. 梁景鈺醫生
457. 何誌健醫生

done

你地啲醫德去撚晒邊？

認真講，呢一堆人名，有部份係俾人盜用

出嚟啦，隔離病房啱你哋

支那班醫生癲鳩哂喇 上去為國家為人民服務啦

強烈要求500個藍屍醫生赴祖國武漢救災

係時候報國
應該首發直送武漢抗疫,popo殿後

和你pay有晒佢哋地址

呢班仆街唔係抽籌啦 企出黎啦

大家一齊支持藍屍醫生

啲支那病人咁撚勁，連林順潮都識搵到，呢張名單就算放角落頭佢哋都搵到㗎

班撚屌大多數私家 離地月球人點會同你搵命博

500人優先

呢啲醫生會唔會有疫苗？

送去湖北

國家有難

要俾更多武漢嘅同胞知道香港仲有呢500個醫生願意接收肺炎病人

哩班畜生咁為香港
快啲出嚟啦 屌你老母

出嚟啦
係時候表演愛黨愛國

靠佢地份愛國情操救國，依啲credit比佢地拎啦

呢d應該係緊做私家醫院/診所,唔洗抽生身籤

我送50張單程直送武漢鳩鐵飛

全撚部係私家幫支那人打針驗孕

快d翻大陸幫手醫病啦 黨需要你

支持入面班愛國醫生一齊上武漢救中國人！

pushpush

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

俾機會佢地展示愛國既心
等香港人好好學習

開名，全部推去前線抗疫

唔去即係唔支持政府

強烈支持推依班醫生去武漢湖北

佢地罷先過你
人影都唔見呀

up

推返呢個上黎先！

呃中國就叻，國難就唔見人
藍醫

藍屍醫生已經飛晒去外國

一定要去啊
唔去者係唔比面政府

send個名單+診所地址去weibo, 呢500仁醫免費醫sars.

愛國愛港
唔係唔肯無私奉獻掛

push this

Tui

岩

真

如果唔好彩有醫護出事 對名全部都係到搵得番就好.......

大是大非都鳩縮，講到條命仲點會企出黎

貪生怕死之徒，寧願苟且偷生做狗

push

無人出黎澄清喎

呢個冇得fc，睇你哋信唔信，呢堆人名中係有同路人俾人盜用左個名，但當中有幾多人俾人盜用就唔清楚

笑撚死 呢d時候佢地影都冇
係咪有清單可以list果班醫生出黎

Yeahhhhhhhhhh

問下佢地啦 一個個問

求求你们去救救武汉的同胞 血浓于水呀😭

正wo高清

奴寵物呢

1.Nancy Leung 梁慧儀醫生
2.吳少君醫生
3.黃樹德醫生
4.韋玉珍醫生
5.陳明志醫生
6.蘇志朗醫生
7.徐凱醫生
8.佘達明醫生
9.陳真光醫生
10.何汝祥醫生
11.湯偉聰醫生
12.區鑑東醫生
13.宋大偉醫生
14.陳绮齡醫生
15.陳志健醫生
16.郭勇醫生
17.楊志遠醫生
18.鍾逸基醫生
19.陳德仁醫生
20.楊子健醫生
21.梁浩照醫生
22.黃文琪醫生
23.袁德浩醫生
24.梁子正醫生
25.朱業新醫生
26.梁漢邦醫生
27.曾文和醫生
28.鄭君成醫生
29.彭志剛醫生
30.黃景熹醫生
31.黃國鍵醫生
32.冼國亮醫生
33.何錦倫醫生
34.朱穎暉醫生
35.顏思遠醫生
36.李國彪醫生
37.翁振東醫生
38.冼杰文醫生
39.張偉政醫生
40.李衛全醫生
41.梁子昂醫生
42.黃煜醫生
43.盧志榮醫生
44.馬國輝醫生
45.麥健安醫生
46.劉楚釗醫生
47.賀澤烽醫生
48.劉衛虹醫生
49.郭天福醫生
50.李樹堅醫生
51.侯港龍醫生
52.黃漢文醫生
53.周樹立醫生
54.呂樹相醫生
55.盧時楨醫生
56.鄧堯天醫生
57.譚國權醫生
58.羅黃韻菁醫生
59.張富強醫生
60.馮樹仁醫生
61.王德明醫生
62.司徒敬豪醫生
63. 胡澤燊醫生
64. 何思遠醫生
65. 梁結雄醫生
66. 陳自強醫生
67. 陳秉剛醫生
68. 黃惠康醫生（Bruce)
69. 王予婷醫生
70. 陳介宗醫生
71. 周國安醫生
72. 黎少明醫生
73. 黃秀花醫生
74. 張漢明醫生
75. 何兆輝醫生
76. 沈印華醫生
77. 陳敬志醫生
78. 郭蘭醫生
79. 陳潔霜醫生
80. 朱獻倫醫生
81. 陳念德醫生
82. 潘逸陛醫生
83. 蔡麗強醫生
84. 梁志豪醫生
85. 曾雁醫生
86. 陳正寧醫生
87. 盧景勳醫生
88. 顔文煌医生
89. 呂智麗醫生
90. 陳維剛醫生
91. 陳本堅醫生
92. 潘智文醫生
93. 黃惠康醫生
94. 周李舒雅醫生
95. 黎炳民醫生
96. 談秉正醫生
97. 莊文煜医生
98. 李天澤醫生
99. 林澎醫生
100. 陳正寧醫生
101.衛向安醫生
102. 周笑平醫生
103. 衛向華醫生
104. 周伯展醫生
105. 王敏菁醫生
106. 廖鋭佳醫生
107. 方兆寅醫生
108 王志中醫生
109. 蔡德佳醫生
110. 徐成之醫生
111. 梁頌璋醫生
112. 譚穎碧醫生
113. 唐繼昇醫生
114.陳禮樂醫生
115. 黃子群醫生
116. 陳志強醫生
117. 林冠民醫生
118. 林漢民醫生
119. 梁道偉醫生
120. 郭建文醫生
121. 鄒昆龍醫生
122. 陳麗華醫生
123. 沈仲明醫生
124 李倩琦醫生
125. 温郁培醫生
126. 周俊恆醫生
127. 莊厚明醫生
128. Dr Dominic Kam
129. Dr YS Lo
130. 王友德醫生
131. 余則文醫生
132. 李章祺醫生
133. 楊鳳儀醫生
134. 謝初發醫生
135. 趙淑義醫生
136. 關永光醫生
137. 譚德𧙗醫生
138. 關炘榮醫生
139. 鄭路醫生
140. 何存廣醫生
141. 曹敏兒醫生
142. 吳國夫醫生
143. 鄭漢均醫生
144. 林順潮醫生
145. 陳鼎鼐醫生
146. 楊日明醫生
147. 李永康醫生
148. 袁尚清醫生
149. 劉凱珊醫生
150. 王逸軒醫生
151. 謝道欣醫生
152. 程展鵬醫生
153. 陳頌恩醫生
154. 鄭柏文醫生
155. 何啟傑醫生
156. 易惠芳醫生
157. 梁榮隆醫生
158. 許德榮醫生
159. 沈偉翹醫生
160. 吳彤醫生
161. 胡啟華醫生
162. 陳偉民醫生
163. 顧國偉醫生
164. 吳鋈漢醫生
165. 吳永浩醫生
166. 楊德怡醫生
167. 陳淑燕醫生
168. 岑健醫生
169. 邱祖麟醫生
170. 曹吳美齡醫生
171. 曹延洲醫生
172. 羅吳美英醫生
173. 曹小玲醫生
174. 梁顯信醫生
175. 黃國豪醫生
176. 吳港生醫生
177. 鄒敏茵醫生
178. 鍾思源醫生
179. 楊樂賢醫生
180. 史泰祖醫生
181. 李家裘醫生
182. 黃敬恩醫生
183. 譚卓賢醫生
184. 劉潔如醫生
185. 鍾景熹醫生
186. 陳少瑜醫生
187. 陳瑞鑫醫生
188. 英浩雲醫生
189. 陳文岩醫生
190.黃以謙醫生
191. 呂尚勤醫生
192. 伍華山醫生
193. 張明智醫生
194. 陳權鼎醫生
195. 黃文遜醫生
196. 彭樹森醫生
197. 鍾子超醫生
198. 吳奎醫生
199. 張光宇醫生
200. 殷榮華醫生

藍屍醫生快d去照顧你地嘅同胞 la

有啲係被撑狗
【逃犯條例】有醫生稱「被簽署」撐警 參與聯署醫生：溝通誤會 (20:15)

有巴打整咗List!!!

放上微博

呢班記住同支那狗一齊呀

144 林順潮 著名眼科醫生

捉晒呢500個傻閪出嚟逼佢地同啲武漢人打茄輪

叫晒班大陸人去

暫時捐錢或者其他行動進度： 0%

國家需要你地

逐個打俾佢地同佢地拜年先得
好好多謝佢地為國出力

去撚晒邊呀

pish
共享大灣區榮譽

D 藍醫撚頭快D出黎送死

推！請內地網share醫生名單，指佢地愛黨愛國愛武漢

幫佢地再登頭版，舉手北上救同胞

屌講就口響

醫生wor

派250個上去救人囉

唔洗500了

沒膽啊垃圾黑醫

他們為什麼不去做隔離病房？

盧寵茂盧教授呢?

仲唔上去幫手？ 成班藍醫做冷氣軍師咁唔愛國既

派去武漢幫手

班愛國垃圾快啲去支援啦

推呀

呢個會自己跣低

好想徵召佢哋返去救國啊

Pishhhh

逐個搵你門診叫你去先

果500個黑醫曱甴快撚d上大陸抗疫啦

Send個list上大陸，表揚一下呢班愛國醫生，幫佢哋宣傳下

推上去

反正政府唔封關，我地轉返上大陸，同藍屍攬炒

支持

撐呀！愛中國就返上去幫手啦

藍色醫護圈

坦白講其實咁愛國應該馬上去武漢幫手啦
唔好得把口話撐政府
依家大陸好唔夠醫護人員

沒記錯的話那500個裡有n個"同名同姓"的？

坐飛機都得
好行唔送

睇怕要幫佢地登報公開佢地對國難有咩貢獻先得

班藍絲狗咁撚自私 點會肯出黎丫

快啲推介呢班好醫生俾微博嘅同胞搵佢地睇病啦

快上武漢救國

放上大陸O的SOCIAL MEDIA,話睇醫生要搵佢地
同埋佢地自願去武漢救人

有無診所名單 ？放上微博

出黎啦 效忠祖國啊畜牲
仲唔上武漢救你地啲同胞

國家終於有任務比你地啦

搵晒佢地啲診所地址出嚟等班支狗衝去佢地度求醫

中肺炎死撚晒啦班賤種

個個都勁好搵 求其係私院巡個房就收幾千蚊個
快L啲番祖國救同胞啦 國家終於有任務比你啦
Btw 自己一個番咁危險 記得搵黑警黎保護你番去呀

快去幫湖北回復正軌

不過呢啲名，我打開黃頁一大堆
要夠數容乜易

有friend識list中好多醫生 都係仆街
係藍絲絕對唔意外完全符合人物性格

嗯，同路人唔出聲澄清，
同路極，都只可以講無咁藍
又係啲黃店多人會食隔離間藍果啲

黨需要你

推，快D去招呼肺炎同胞啦藍絲醫畜。

去咗唔好返黎喇

武漢要人

飛機我搵篤灰雞serve佢地

快去武漢幫手啦

快啲去醫院喇

去武漢未？我哋出膠鐵飛支持國家呀

五佰藍醫貪生怕死賣国賣黨。

國家有任務給你們
還不上去 救援

唔去武漢都應該免費派口罩啦

你今日去武漢未呀

各醫生診所地址

去咗邊？國家需要你地

国家需要呢500個醫生
係時候用實際行動表忠心

運晒上去救災！為黨捐驅！

上去俾人掹口罩😷

拉埋陳健波上去

林順潮有冇份

出嚟幫手呀？仲唔飛去武漢救國救人？
咁撚愛國

呢500個醫生好愛港的, 對醫肺炎又好有認識, 千祈唔好比D大陸人知, 如果唔係我哋香港D精英又比大陸人搶光了

就呢班啦

國家需要你地呀

機會黎啦藍絲，用行動黎証明你係真愛國

我準好機票、高鐵飛錢，500藍屍醫生ready未?

我相信佢哋已經走咗啦！

你睇下
1日之嘛
出面一堆post鬧緊醫護

風起了

愛國愛港共藍屍醫護全部龜縮曬...

我地應該扮藍屍去屌9呢班仆街

怕武漢人搵佢地求醫

Hello Moto

share 俾啲大陸哩
叫啲人谷爆佢啲診所

藍絲都分深淺，大把藍都認為唔可以畀大陸人過嚟
有共同利益就要聯合埋佢地去打啲奶共狗

走晒去外國

出左聲你都未必知？

Are you ready

班五毛、藍絲帶笑示威者被差狗打殘、老強呀嗱？仲要拉美國甲型流感疫情嚟講！

我準備好同醫護一齊罷工

愛國良心醫生LIST
希望有肺炎既人去睇佢地
壯大紅色經濟圈

我見啲文宣話啲支持暴徒既醫生會對大陸人用唔同既藥
啲藥會引致不育 同埋 肥胖脫髮
所以都係睇啲愛國愛黨既有素質既醫生

冇人知叫出過聲

支那總理去武漢，500藍屍醫生快跟機

遲下一次過幫佢地登報，同廣大愛國港人和利地同胞交代下佢地為wars有冇做過野，做過d咩，有咩貢獻

國家終於有任務比你地啦仆街！

好wor, 用返同一個list

有無得幫佢地報名上武漢義醫??

屌正呀

死晒？

愛國醫生幫佢地宣傳下
希望有林順潮 一樣既成就

組團去佢診所問下

捉班契弟返上去抗疫

求下大家一齊罷工
救自己 救醫護

返工傳染到唔好喊苦喊忽
係你自己攞黎！

國家需要藍醫生

逐個出信問佢地啦

召他們上前線

drücken

基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

懶人包：
1. 武漢沙士病毒好可能係人工

-佢同2017年浙江蝙蝠身土發現嘅冠狀病毒嘅E protein 100% 一樣，相應嘅DNA 相似度都有225/228

-ORF8 基因通常病毒品種之間分別好大，2017淅江嗰隻嘅ORF8 同其他冠狀病毒最多只有60%似，但係同武漢沙士就有94.21%一樣

2. 武漢沙士病毒入侵人體嘅方式異常接近

SARS入侵人體第一步，係病毒嘅S protein 痴落人體嘅ACE2 受體. 武漢沙士嘅S protein 整體上同SARS 同埋2017浙江嗰隻都唔似，但係真正痴落人體嗰部分就同沙士好似。最重要嗰五個氨基酸雖然同沙士有四個唔一樣，但係物理特性相似。電腦分析亦顯示武漢沙士同人體ACE2 receptor 親和度非常高，只比SARS略低

所以文章推斷為：好有可能係有人參考沙士入侵呼吸道細胞ACE2 受體嘅方法，去改造2017年浙江蝙蝠身上發現嘅冠狀病毒，再放出自然環境（如武漢市場）繁殖一段短時間

尋人
500個愛國藍絲去左邊? 快上前線

500藍屍

國家依家需要你地班藍絲啦，仲唔快d出黎

快撚啲出嚟幫手啦！
成班愛國醫生仲唔去武漢幫手

班人渣人面獸心
冇人性做醫生衹有禍港害人
祝佢哋鼠年冚家剷

尋人，藍絲醫護唔好再做逃兵喇

國家有難呀！奴寵茂醫生仲唔回到祖國救急扶危!

我記得之前有文件
拎晒佢啲診所地址比武漢人
還可以免費治療

拋西瓜招喚藍絲醫生快d上水

班屍剩係識係Facebook鬧人罷工，又唔見佢地鬧埋呢500件

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

睇下名單有冇睇開的醫生先

pish

厘啲愛國人士要快啲返去啦！國家好需要你地呀！加油！唔送！

推愛蟈醫生list

多謝提醒

藍屍愛國醫護去晒邊呀? 武漢需要你喇

工會應該跟呢份list
禁止佢哋加入

嚟香港啲支那人記得睇呢班愛國醫生

逐個搵返出嚟

醫護手足幫手睇睇罷工有冇呢班撚屌份呀

推 500個入去頂替罷工醫護
國家需要你哋

機會黎喇，愛國藍屍你今日報左名入dirty team未呀?

組織招募私家醫生到公院抗疫

沙田威爾斯心臟科愛國醫生

得把聲
叫佢哋可唔可以，好似公立醫院醫生不停做十幾個鐘？

我諗咪又係做show, 一兩個鐘側側膊走人

今日見唔見到？

我捐一百包專車

依家連簽都唔洗抽
依500個唔好罷工呀 武漢病人需要你地

快啲上前線

班藍屍咁怕死

QE要人，藍屍醫護肯過黎未呀?

組織招募私家醫生到公院抗疫

班撚樣肯去我包埋機送佢地去又點話

反正都係單程機